連登有冇土生白人？

咁多土生南亞人
唔知有冇白人呢？